現在香港女首富係甘比定朱太？

最近市面冇乜報導呢個題目

朱乜鳩太呀，問過郭太未？

朱太過氣了
甘比/ 楊素梅?

甘比中五畢業，娛記妹都做到女首富，好撚勁女人真係易逆轉人生

不嬲都係鄺肖卿

望下1031咩價先

四何太

上星期五之後 應該唔係甘比

鄺肖卿
何超瓊
甘比

朱太 接完誠哥火棒

有無人J 過

你指中環中心？佢買咗幾層之嘛

賣相班女

入黎之前以為係梁洛施

南豐果班女人先最有錢

雞應該有錢過賊

李澤鉅個老婆係邊個

🤣